點升我都係睇跌。點都要入熊

我就唔信佢殺到上40000

good choice , lFC見

你諗清楚好喎

應該你跳樓個日入得熊